黑警班屋企人已經好慘

大家應該係現實關心下佢地d老婆仔女阿爸阿媽親戚全民愛警

應該全家都要問候

有2個黑警負評

佢地咁大壓力係要問候下